# A VISUALISER SUR http://mocodo.wingi.net/

est le1, 0N PROFESSEUR, 0N COMMANDITAIRE
PROFESSEUR :id, nom, idMatière, contact
appartient à, 0N PROJET, 1N MATIERE
MATIERE : id, nom

COMMANDITAIRE: id, type
est proposé par, 1N COMMANDITAIRE, 0N PROJET
PROJET : idProjet, idCommanditaire, nom, idmatière, nb personne max, deadline, semestre, description, PJ
participe à un , 0N GROUPE, _11 PROJET

est le2, 0N ELEVE, 0N COMMANDITAIRE
ELEVE : id, nom, prénom, année, contact
membre d'un, 1N ELEVE, 0N GROUPE
GROUPE : idGroupe, projet, nb membre, membres